睇到D班義仕冇錢食飯都要行出黎, 以後任何藍絲指責佢地收錢我都會咁答

佢地係有收錢,收邊個錢啊, 收一班愛護香港愛護民主自由既香港人民既錢啊, 屌你老母